拆閘嘅時候

有冇諗過拆埋啲CCTV?